[
  {"letra": "A", "pregunta": "Empieza por A: Actor de Terminator.", "respuesta": "Arnold"},
  {"letra": "B", "pregunta": "Empieza por B: Cantante de Baby.", "respuesta": "Bieber"},
  {"letra": "C", "pregunta": "Empieza por C: Actor de Iron Man.", "respuesta": "Clooney"},
  {"letra": "D", "pregunta": "Empieza por D: Actor de Piratas del Caribe.", "respuesta": "Depp"},
  {"letra": "E", "pregunta": "Empieza por E: Cantante de Rocket Man.", "respuesta": "Elton John"},
  {"letra": "F", "pregunta": "Empieza por F: Cantante de Queen.", "respuesta": "Freddie"},
  {"letra": "G", "pregunta": "Empieza por G: Cantante de Poker Face.", "respuesta": "Gaga"},
  {"letra": "H", "pregunta": "Empieza por H: Actor de Indiana Jones.", "respuesta": "Harrison Ford"},
  {"letra": "I", "pregunta": "Empieza por I: Director de El Renacido (Nombre).", "respuesta": "Inarritu"},
  {"letra": "J", "pregunta": "Empieza por J: Cantante de Thriller.", "respuesta": "Jackson"},
  {"letra": "K", "pregunta": "Empieza por K: Actriz de Titanic.", "respuesta": "Kate"},
  {"letra": "L", "pregunta": "Empieza por L: Cantante de Hello.", "respuesta": "Lionel"},
  {"letra": "M", "pregunta": "Empieza por M: Reina del Pop.", "respuesta": "Madonna"},
  {"letra": "N", "pregunta": "Empieza por N: Actriz de Cisne Negro.", "respuesta": "Natalie"},
  {"letra": "Ñ", "pregunta": "Contiene la Ñ: Director español famoso.", "respuesta": "Buñuel"},
  {"letra": "O", "pregunta": "Empieza por O: Presentadora americana famosa.", "respuesta": "Oprah"},
  {"letra": "P", "pregunta": "Empieza por P: Actor de Misión Imposible.", "respuesta": "Pitt"},
  {"letra": "Q", "pregunta": "Empieza por Q: Director de Pulp Fiction.", "respuesta": "Quentin"},
  {"letra": "R", "pregunta": "Empieza por R: Cantante de Barbados.", "respuesta": "Rihanna"},
  {"letra": "S", "pregunta": "Empieza por S: Cantante colombiana.", "respuesta": "Shakira"},
  {"letra": "T", "pregunta": "Empieza por T: Director de Titanic.", "respuesta": "Titanic"},
  {"letra": "U", "pregunta": "Empieza por U: Actriz de Kill Bill.", "respuesta": "Uma"},
  {"letra": "V", "pregunta": "Empieza por V: Actor de Rápido y Furioso.", "respuesta": "Vin Diesel"},
  {"letra": "W", "pregunta": "Empieza por W: Actor de Men in Black.", "respuesta": "Will Smith"},
  {"letra": "X", "pregunta": "Contiene la X: Grupo de superhéroes mutantes.", "respuesta": "X Men"},
  {"letra": "Y", "pregunta": "Empieza por Y: Apellido de actor de Star Wars (Obi Wan).", "respuesta": "Yoda"},
  {"letra": "Z", "pregunta": "Empieza por Z: Actriz de Chicago.", "respuesta": "Zeta Jones"}
]